有冇人覺得自己好廢？

咩樂器咩技能都唔識 讀書唔叻 講野又唔叻 社交又唔叻 真係成個空殻咁

人生已完

得個樣見得人

但你識上連登，都算幾叻呀

廢青一個

就算係一張廁紙，一條底褲，都有佢既價值呀

漏左個 樣又唔靚

有幾叻？

咁我呢？

你開呢個post已經有貢獻

真係？

我慘過你 我淨係識派膠

好多人都係咁，唔洗自卑

幾好啊 可以氹人開心

但我身邊啲人總有樣野叻 而我就冇

多謝你
可惜我都唔知有咩用

我都係

幫有錢人做野，快d啦

揾唔到工覺得好廢